睇達哥係好有品味

可以同一班巴打講下達哥 5公子 大J, 型過啲人飲紅酒食雪茄打多多聲 又學到野 golf

你地話啱唔啱？

型過啲人飲紅酒 食雪茄 打golf

真正型男係會睇達哥

邊條垃圾咁冇品味連達哥都唔識欣賞
我見工份CV話平時睇開達哥 個老闆即請 仲比左個經理我做